daddy捱唔捱到去聖誕呀？？

為佢擔心

我擔心伯友多啲 ching欠出面班友好多圖

佢老母咁肉酸驚西

比面我 唔好講伯母肉酸

Daddy 仲驚過佢啦 佢肉酸開

世清大量 相反樓主小氣

系 小氣到好肉酸

他不放過自己

對自己既事唔釋懷